沖涼時諗野簡直係最佳時候！！

所有idea 好似水咁噴瀉而出，所有困難突然pop up 出十萬個解決方法

究竟沖涼諗野係咪有咩神袐力量加持

一路沖涼，一路打J，打完之後再諗下野，簡直將成個力量昇華咗一個層次，太爽了！！

push，讓福音傳播到去連登每一個角落

插埋屎眼仲爽

樓主間屋得廁所禁大？ 諗野都要得廁所陰公

push，等更多人見到，從而體驗思考的樂趣

唔關事，係沖涼時諗野

屙屎先係

我沖涼果陣會自言自語
有時我都懷疑自己痴痴地線

屙屎會周圍睇洗潔精，牙膏呀呢啲濕鳩野嘅成份說明之類

放心，我都會，有時會自己講自己笑
仲有諗好多啲濕鳩無聊野

雖然係咁 但不知不覺就沖得太耐

點解洗髮精會放係廁所